msgid "dnscrypt-proxy 2"
msgstr "dnscrypt-proxy 2"

msgid "A flexible DNS proxy, with support for modern encrypted DNS protocols such as DNSCrypt v2 and DNS-over-HTTPS."
msgstr "支持DNSCrypt v2和DNS-over-HTTPS等加密协议的DNS代理"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Use public-resolvers source"
msgstr "使用公共解析源"

msgid "Servers to use"
msgstr "上级DNS服务器" 

msgid "Listen addresses (ip:port)"
msgstr "监听地址(IP:端口)" 

msgid "Maximum client connections"
msgstr "客户端连接限制" 

msgid "Use IPv4 servers"
msgstr "使用IPv4服务器" 

msgid "Use IPv6 servers"
msgstr "使用IPv6服务器" 

msgid "Use DNSCrypt servers"
msgstr "使用DNSCrypt服务器" 

msgid "Use DNS-over-HTTPS servers"
msgstr "使用DNS-over-HTTPS服务器" 

msgid "Only servers with DNSSEC support"
msgstr "服务器必须支持DNSSEC"

msgid "Only servers without logging"
msgstr "服务器必须不保留日志"

msgid "Only servers without filter"
msgstr "服务器必须不过滤结果"

msgid "Always use TCP to connect"
msgstr "总是使用TCP连接"

msgid "Query timeout"
msgstr "查询超时"

msgid "Query keepalive"
msgstr "连接保活"

msgid "Certificate refresh delay"
msgstr "证书刷新间隔"

msgid "Fallback resolver"
msgstr "备用解析源"

msgid "Ignore system DNS"
msgstr "忽略系统DNS"

msgid "Time to wait for network"
msgstr "等待网络连通延迟"

msgid "Block IPV6 records"
msgstr "屏蔽IPV6记录"

msgid "Enable DNS cache"
msgstr "启用DNS缓存"

msgid "Put additional configurations here."
msgstr "在这里附加其他配置"

